有冇人諗過 切斷 狗竇， 政總 ，立法會， 甚至 癱瘓 金融區嘅 寬頻通訊

因為我對呢方面都有少少認識…… 好簡單只需要 圍住目標 嘅地方 ，開地下嗾井蓋用大剪剪斷曬 啲光纖線 ，就係咁簡單…… 就算去搵人駁 都需要 一段時間

不過唔知對我方有冇咩實質作用

咪on9
人地警方仲有專業無線電
死左上網起碼立場已經直播唔到

你認識真係好少，行ring 既話你切東咪行西。主行唔到，行protect

樓主以為剪自己屋企條線咁簡單

你自己斷人哋都未斷